[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3266)

1

Slow

慢撚到

696 2:1

針

三角形又中。。。

成個星期冇中1001

找卡數屌多兩粒先

飛腳刷角

2-1！

2:1

信念刷角
696 人妻

696 goooaaaal!!

2-1！

今次gel得啦掛

696

2:1？

炸 仆街

唔好GEL

2-1

Boom?

696 goal

2-1 角細gel

有冇炸

咪炸

開撚晒對家，賭乜鳩

２：１
６９６

Goalll

鹿島鹿角半大全大收錢
全格呀plzzzzzzzzzzzzz

三賤入未

三賤識入波未

唔敢gel了

696 REAL GOAL

西咸cup未呀屌

屌你老母 到水手個龍門係到玩,差D比人入

派我未

咁咪好囉

不死鳥
綠茵加油

神船 水手入波未

全格我一早話派

撐住呀696 半主

小白咪再刷啦

半大好似3倍幾

696加油

冇人要西花？

神船入未

神船9.5s點頂

有無買

水手比多4c

甲府風林diu你咩 炸what

三箭快

橫bin goal

西咸出小豆未

跪求飛腳追平

橫濱11

三箭goal

3.2

箭！

3賤goalll

三賤！

3賤!!!!!!!!!!!!!!!

三賤！！！ 俾多球！！！

三箭10

3箭！

船入未

邊撚個gel 邊個就係鬼

飛腳快追和

三箭

水手係咁送波

real

乜9野波黎 55分鐘都0角

屌你老母西咸個場比多兩粒 想叫下

水手收錢！

Newcastle果場係咪無人會買2.5B角?

幾時到船

三箭 橫濱goallllll

咁要goal先得
我2.5b ah

喂 柏雷入未

西咸妹撚到

臭腳

賊船快上

角細黨又大勝

東京被屌

東京 西花 入未啊屌

屌 上盤針

輪到大阪櫻花要屌

屌你幾場日職買角1大就細
唯一買爛船細就6角
最多係佢 屌

驚告你班仆街咪再gel 696

紅鑽！

紅鑽goal

西咸反cup派500 一位

閪鑽

lm

我

Lm

gchi

臭腳追和

唔知自己賭緊乜撚嘢

me

我了

小白隊

有無手足炸到驚，開始覺得自己買咗個隊每入一球都會炸

千葉！

咁能驚唔好買波啦

西咸0角完場

垃圾bee

千葉goal

成功用$500上$100,000 (歷時19日）
貼飛上黎大家再lm會兌現承諾抽人派

頭二十抽五 每人$100 thank you

西咸5.5細穩到痴線

日職榜首係邊個？！ 比人屌打 gel了

bee

On

哇我屌９你呀？？？？

ＦＣ東京比清水禁屌！？！？！？！？？！

船NO GOAL有6.4 玩下先

Me

真係cls

LM

5點客 3場全部嬴波派1位500

心跳冰實
咪撚再刷

祝你好運

巴打 加埋得唔得

仆街角球2.5中位數

臭西bee

紅鑽半大 同 慶南半大

勁

冰到無心跳

想你出教學多啲

696贏就妹 停角

東京完全無射過

橫濱快手啲入多兩粒

船cup la

巴打勁

咁開心 抽十啦

想睇歷程

西咸cup未

一蚊一蚊

拍雷櫻花

Fc東京咪玩啦屌

bee快食屎

異曲同工巴

頭三十ok?

心跳瘋狂禁屌

臭腳 松本 盤針

呢下好大膽量

求下西咸cup

收皮啦

同問

比較想知D注碼點落

同求

2.5b角

水手 ＲＣ！！！！

角大黨全軍覆沒

我正式宣佈Fc東京玩撚完

心跳dllm

找卡數1c

紀卡素似1:0完，屌

FC東京！

同路

柏雷半大呀

水手紅牌

帶我地上 好過派啦

岩岩想話唔知點解東京會係上盤就入左

嘩 咁都入到

終於1c

1:0

屌 飛腳入啦

jj 聯11

快撚D刷角呀！

東京１：０！！！！！！！！！！！！！

比人禁屌都入到！！！！
一擊即中！！！！

Bee屌你

東京!

水手

水手rc

水手戰神卡

水手rc!

櫻花入未啊dllm

一早話過會miss異曲巴派
Dllm
咁撚多人mon po
一野missed

3:0

水手rc
tokyo hot !!!!!!!!!!!!!!!!

水手頂撚住

千葉3-0

仆街有冇人一齊屌櫻花

不死鳥 綠茵 加油

bee死仆街

有

千葉全大

櫻花gogoogogo

京都１：０！！！！！！！！！！

千葉30

斷腳bee

臭腳追和可以嗎

不死！

紅鑽入未

係明明睇緊5射對0射 上面就0:1左

不死鳥goal

廢船追和反cup啦屌

Goal!

不死鳥goal!!!

柏雷 紅鑽半大

不死雀goal

失敗船快手出角啦DLLM

水手班人真係正傻閪 係咁後防交失

廢bee

點推可以勁到咁

千葉gel得下話

屌 696角大 成功丸2.5大點叫

臭腳 松本 追和未

右邊個5位 7點前比tg 唔比就作廢

Btw拿b

小白陳七準備cup未

西咸仲有冇人叫緊 幫手接力叫 冇力了

飛腳追平

臭閪bee點解贏完一場咁做柒

作廢啦

唔叫啦

拿b
奧斯爾
17歲（瀕死）
Jump了
金鈍樂

jump了在此

點解無我

喂 幫手叫鑽半大

頭4留都冇名

橫濱goal未

飛腳追和

巴打
Btw 想知仲有冇水

一場都唔中

終於到我中

屌你老母西火腿

好多未見過

千葉尾盤1.98？

點解可以燈到開哂對面

屌你 買2次水手都紅 係咪弱智

天餓馬上入波

神船又玩反杯？

500?

臭bee 3:3 我食蜜蜂

有無圖點500上100k?

頭先miss30s
20幾個名

頭20冇我

要求重抽

飛腳水手

松鼠 cup得唔得./..............

我的腳追平

點都好 始終係開心事 恭喜ching

屌神船比c啦

水手頂住

696封乜

西咸入未

算啦 無可能 千葉會40

頭都冇

大大力入佢西咸

Love u 異B

半場

笑死人垃圾船踢多個都輸

橫濱3:1得唔得

臭腳 松本追和 抽1 100

水手點大波

真 我第2 抽都冇得抽

喂 山葉入未

屌你老母臭西花入未

角呀！DLLM

天餓都未入 on9

西咸又係搞笑

啲仲以為有啲咩事

甲府2.5b 往生

西咸成班英超兵 踢到咁

唉 甲府大波叫都廢尻事叫

紅鑽20 real gel

心跳有冇機會追和

喂 紅鑽半大未

紅鑽再goal

飛腳仲係3c

死了

西咸cup唔該

入左 對面 2:0

閪鑽易到

一棟都無

大阪櫻花 real jump

真？

3.5 4.5b啊屌

賊船返一粒先

我個半大呀

Yes

心跳9.5s

前排先試過俾人秒cup

支持

神船波又唔識入 角又唔識刷
買咁多人都係廢

太陽神1:0

3.5b 往生

終於中返次

柏電

第5都冇得抽

對面打小過都唔撚刷

No gel plz

2222

幫手叫勝利船角大

閪花肯入波未，2.5b

19日既圖點貼頭5000就推 之後就2000 2000咁買 贏到5/6萬就4000 5000蚊注

神船廢到。。。。

9.5b

bee仲有冇人叫

巴打準備棄驚？

屌又rc

巴打可否幫起機

西咸角好停啦

bee廢到

邊隊

成班女人 屎忽都話唔敢睇 學人賭波

全北1-0

廢車goal!

神船贏未

天餓個場 成地水 踢撚咩

洗乜驚 咁耐先得2c 角細gel得啦

神船肯爆角未？

西咸同bee兩隊垃圾

英超個堆垃圾盃賽真係skip曬佢算 屌你老母西咸

水手刷角呀！DLLM

西咸4.5s gel

西咸8.5掃到2.5 我今次真係往生了

箭

松本goal

閪箭

幫手叫甲府2.5b

一樣

全北可唔可以再goal

日職全角細gel

等派

卡數goal

水手心諗再紅多件你隊閪船都唔會識入波

松本屌你
食我fg

西咸頂到完

屌你箭

西花jumped

冰封

點叫

屌你松本

掃左大

2-0都炸 屌你老母

fc goal

橫濱21了 差一粒

主要玩盤 即場有玩不過都係買下next goal

刷角啦屌你

球證買左no goal

卡數炸 西咸要cup了

失敗船肯刷角未呀DLLM
停撚左廿分

唔幫人打飛機

水手頂撚到完場

比多2角啦

咪撚入波 水手刷角算屌你

呢個有啲好笑...希望你執得返兩注

我應該係頭20嫁喎

爆角呀你媽媽

刷多2角啦 3角更加好

飛腳入波please

求乞100

手足有料

Bee是咪諗住爆埋我3.5s

我的腳上！

神船踢多個都唔入 咪撚玩啦

bee3:3 我生食黃蜂

兩樣都冰啦

三賤

西咸屌你老母

廢車唔入俾人入
開個半大嚟

横濱goal

fc東京goal

清水心跳 0-2 FC東京

西咸嗰場唔刷 其他刷

東京勁撚到

垃圾船打多個都唔入

中哂派100頭5抽1

西花入未

Miss左 冇買東京 屌

甲府風林2.5b 派100

屌 飛腳追和啦

東京2射2正

東京成日贏 又成日刷角 正氣到

7C！

不死2:0

Tokyo

神船踢多個都入唔到

再買三箭我自含

Fc東京! 但櫻花入波未 屌你

雀goal

綠茵 開個半主黎

8C！！！！

垃圾神船打多個波都做唔撚惦

屌你下下都連c

西花贏半格算啦

1:1

買左山葉 係唔係針得

山口雷法個場斬撚左佢喇
個地咁撚樣 踢毛咩

屌你好地地船又刷

買5點差唔多全半細
6點全半大咁濟

磐田山葉 0-3 浦和紅鑽

鑽3:0

三箭求你入。。。

比多兩個角呀水手

京都不死鳥 2-0 大宮松鼠

失敗船快出C

神船入未啊 屌你老母

Okok

廢船走盤算啦屌 打多個都唔入

波又唔入 刷黎把撚
賤隊

屌佢老母 天餓個場 2.5大已死

屌
度左花鑽東京
見asw出哂就skip左鑽東京
最後同我講只買左花

針晒 神船盤 神船9.5細 心跳盤

入多球呀廢箭

冰c神船

有冇甲府2.5b手足

紅鑽30

垃圾山葉

三箭橫濱快啲入多粒

屌 唔記得買愛隊 東京

橫濱水手頂撚住

三賤真心賤

愛援goal!!!

仆街其實甲府場波喺未一早完左

三箭刷角呀！DLLM

度左紅鑽同京都好耐最後要左京都
希望唔好針

繼續刷角呀屌你廢船

我500宜家先22000，點做到十皮

Hi

仆街啦咁 我要左花

屌你個廢船紅左都和唔到

三箭同橫濱快啲入啦

飛腳追平求你了

on9bee 西咸 三賤

船追和啦

唔會放棄 繼續叫西咸

全對家

東京西鑽正氣到咁又冇買

腳比多粒啦

水手 12

12m

走盤都好

櫻花入一粒先啦

水手12m

水手12碼

屌你三箭 輸埋佢啦 打和有撚用

三箭會入多球的放心

收手啦諗下場好過

12M 水手

屌你神船打多件仲要針多球

水手咁都有12m

派小小贏大錢。。。派me ?

0-2

On9 水手12m 屌你老母咩神船

賤種船 打多個都成舊屎咁

bee 西咸 real jump

廢船笑死人咩

東京綠茵 0-1 FC愛媛

臭腳點啊

廢船

好勁 下場買咩

神戶勝利船 0-2 橫濱水手

屌你神船個龍

首爾 柏雷 綠音 快比多粒

沉船個垃圾龍

屌你老母啦神船

船 3.5b 重燃希望

水手2-0

度左4場 4場對家

02水手

神船4.5b -3

垃圾船 沉船

經過上兩季之後 我black list咗神船 買親佢都針

紅左仲勁

Siu4

閪花
肯入波未，2.5b呀屌

腳plz

廢船10分鐘追和ok?

冇人叫山口雷法 已死

慳返啲錢唔使補飛

水手咁屌

水手goal

走盤都唔撚得

閪花入未屌

紅左都贏，垃圾船

腳 三箭 船

櫻花三賤

神船 笑撚死

02

失敗船
唔刷角抵撚死

水手係咪gel得

水手打小個進攻仲多

神船個種廢

完埋5點個幾場先有人屌佢

櫻花屌你老母 半主

三箭橫濱快撚啲入

唔反手啦
千葉快開3.5b

廢船真係廢船

比多1c嚟

西咸針都算
買左東京x花可唔可以比我今晚繼續玩

西咸去死

唔撚叫 已經放棄左三箭 心跳

陳7咁廢點解踢列西班牙隊

山葉反CUP未

我個no goal

三賤 屌你老母 入未

三箭都放棄？

On9

黎多次500上？想跟

垃圾三箭輸埋佢啦 屌老母

屌你老母5串1差甲府大波 奇蹟nba開大派500頭十抽一

唔好放棄三箭

日本仔射十二碼好少Miss

Bee千葉 整多粒啦

三箭快手入多球

水手 696 東京 asw冇買就冇事
偏偏買左花

綠音
廢車
金澤
半場比多粒

比返對閪鯨果隊船我

刷角未呀 連刷兩角plz

三箭贏波啦求下你

3串一 差臭腳追和

三賤唔撚入同我輸撚埋佢

696唔該入多幾球

3箭快手入

神船個龍門「前川」真係好撚on9

有佢既日子唔會贏

失敗船快手出C啦！！！！

橫濱三箭快撚啲入

西花1-0完好唔好

我都係

屌你老母閪船

原來買咗條飛係 腳x水手3.5b x橫bin

3箭

6串1差甲府大波 想死

閪花咪玩啦屌你

半一盤好似得696開緊上

針了

船走派100

三箭飛腳

我同你講 另外果個一樣嫁咋

屌same

閪花半一黎

似衰水手

三串一差三箭w

講錯 似衰臭腳

ln

我正式宣布再買三箭全部都係on 9仔

船刷返3C先 ok ?

西咸有冇興趣追和

8串1叫糊

屌你老母仙台個龍咪撚撲波得唔得

肯爆角未屌你廢船

腳追和未

Bee 面子波 快啦

lm了

集氣三箭橫濱

西咸皮已收

真係痴撚線 咁多場揀 揀場0：0
重要買大波

櫻花 全家差你 快D打爆對家

但我腳單頭買咗2.5b 做乜尻過關會買腳笑4me

閪花半一水泥針 屌

愛援20

失敗船快手俾多1C

屌飛腳西花入未

千葉 幫手整多粒啦

求俄超水追數

西咸你開季唔駛旨意我買你一次

錄音

再買神船真係仆街死

係

屌你甲府仆街啦

水手比多一角我

西咸

柏雷半場有多粒 派1k

全撚部冰

甲府2.5b nba未

個個星期d人都係咁講

全北1-1

696贏咪刷

3賤 差你

有冇人可以幫我入錢 payme比佢

爆角呀廢船

3箭!

雷法 三賤

goal

三箭goallllll

3賤！

4.5大已死

甲府屌你老母

如果神船有12c 派

Meme

696 廢托咪刷

屌 針

Bee bee bee bee
快啦

櫻花 飛腳

3箭勁到

腳！！！

差on9花

屌你老母 三箭 要屌先識入

差水手同櫻花

中左頭5抽1 100

三賤GOAL!

廢船俾多2c嚟啦

3賤 1世球迷

3箭都cup埋
5x1斷西咸 仆街死啦屌你老母

屌 2x1 差閪花 閪花入未

三箭全大

刷角呀廢船

屌你老母閪咸

屌猁 李城 西布 水晶仲好睇過今屆

甲府2.5b有冇機會收錢

。

I say 橫濱 you say水手！
橫濱！

飛腳西花入啦

卡數撚狗而家入爆no goal

船

獌gogogo

好波 三箭大波中了

黑撚到

櫻花

屌 閪花死撚得 差呢場

飛腳

第二關已經針左

水手快手d 完場腳震緊

橫濱啪啪啪 橫濱啪啪啪

飛腳屌你西鯨都輸

飛腳比多粒

似球證買左西咸但西咸唔爭氣 幫到出曬面

卡數降班膽

水手角呀

FC!!!!

箭快全格

我屌你老母垃圾船

千葉 我dllm 分個波入撚左啦

肯刷角未？

求你比多一角我

柏雷求你唔入對家入

卡數又炸？
球證係咪一樣買左no goal

水手比個角我好無

名古是但一邊入啦

真係唔夠你班職乞黎
長mon 痴線

失敗船快刷角

飛腳 做乜撚？

櫻花點 dllm

水手紅左仲勁

快手啊 bee 千葉

神船no goal

696贏咪再刷

櫻花入未你老母

Blacklist 廢船

曼連咁垃圾憑乜嘢讓咁多

飛腳三箭入啦屌你臭閪

日職易撚到

52分先入

7串1 4串1 5串1
都係斷一

水手角大24

飛腳無左黃仔廢到

神船食屎啦

受讓都輸啦

差一角

都未贏
贏多粒先叫贏

三箭唔該入多粒

仁川聯2.5b已死

696下半場咁刷 投降了

696封咩

呢三個禮拜既日職真係好正氣

仙台我屌你老母！！！！！！

神船有無face波啊屌你

因為國米仲廢。。。咁都要問。。。

國米100%

Me9.5

水手要一角
快出角

我正式宣佈 閪花玩撚完

仙台個龍撲夠波未呀屌你老母

696全角快手

一齊叫角呀

有干daddy

有無人知西咸幾角？

垃圾三箭 食屎啦

2

求派

飛腳入波呀

飛腳我屌你

水手三箭刷角呀！DLLM

8.5s頂實

柏雷半大jump

水手下半場一隻角都唔幫手刷
贏都唔光彩啦

腰斬左 9月再踢過

金木派我未

8.5b

花

買日職咪算買咩西咸

神船應該有排補

鳥棲 仙台 俾人入未

櫻花比狗屌

gun..

屌你 2隻角 咪撚踢波啦 兩隊都食屎狗 落地獄啦

卡數1:0 2c ft

應該補時9角完

水手 三賤 立即完場

長崎成功丸 1-0 甲府風林

三箭飛腳一齊入啦屌你

西花入未呀屌

有無人可幫起機

補都唔補即刻完 球證仲唔係買no goal

有冇山葉手足?

甲府2.5b 快

屌你老母腳

西花下半上力啦

成功丸依家先入

希望係咁

同路頂住

西花叫爆

下下都柱邊

飛腳追平一世球迷

柏雷金澤

發動黑哨

8.5b上呀

Bee ar

買哂696 花 東京
asw先講淨係買到花

炸左兩次 買左細波no goal要多謝球證

8x1巴打

1 more goal bee

22飛腳

9C！！！！！！！
收錢

22

696做咩？

名古屋八鯨 2-2 大阪飛腳

垃圾魚

飛腳2:2

屌你手水刷咩

閪船應該10c完

好揀唔揀 揀撚左山口雷法

冇得叫了 閪花針了

飛腳goal

腳

撚屌船

我屌

神船你解體吧啦仆街

飛腳22

船+7

搞掂

仆街 水手補7????屌你老母

屌

腳入多粒一世球迷

好波 飛腳 嬴埋派500

手

比埋個no goal我水手頂實

松本 絕殺 快

-1c